有無人等緊ZenFone 3 Zoom?

雙鏡頭好似幾正 但唔知黎到香港會賣幾錢

我都等緊不過台灣賣萬5 黎到香港應該4k

過4k既話應該唔屌

過到嚟 計埋即減果啲19野 應該唔到4000
5000電 s625 2日一叉

香港完全無消息幾時會有得賣

仆街果時講2月中會出
點知香港一路冇消息
前幾日send e-mail問過..
覆鳩我話
暫時未收到有關zenfone3 zoom在香港推出的日期.詳情請留意我們Asus官網或Facebook最新的公告.不便之處,敬請原諒.

台灣計番賣3500左右~呢個價ok
再貴d就平平地買番ZenFone 3 算

美國asus果邊話要換高階既硬件所以推遲出
如果係真
真係唔知台灣果堆機點算

咁有冇講價錢會唔會調整

其實你係唔係無Facebook?

之前唔記得邊到睇$3799

應該加少少野當新機賣
部機最大賣點除左鏡頭外
就係5000電+625
台灣果面就話電量好足
但zenfone 加左好多自家app
唔知會唔會拖慢部機
不過聽講依家d app del得
(好似係)

如果轉CPU
最多都係653/660
估佢都唔會用8xx
除非zenfone 3 deluxe有大把貨淨

講真
中階機競爭仲激烈過高階機
Samsung c9 pro
moto z play
zenfone 3
各有特色
好難揀

中階機 講信仰咁滯 部部差唔多 係睇下要唔要 nfc

官網寫Wifi n ，冇ac，唔撚係掛

呢部電好誇張

暑假買咗3 😭

手機嚟講 分別唔大 150M 同 300M 都係扯唔盡
5ghz 範圍細 穿透性低 屋企連都麻煩
n 就任行都會穩定收得清

zenfone 3已經全日唔洗帶尿袋
如果佢個價開$4000，spec會比c9 pro屌打

佢賣中階效能 續航力 但有旗艦級相機
未必夠17年d頂級旗艦相機打 但應該同16年果d同級

點屌打法
super AMOLED 芒 vs AMOLED
4000電 同 5000電
6gb ram vs 4gb ram
相機 zf3 zoom 贏硬
ac Wi-Fi vs no ac Wi-Fi
各有高低

淨係一粒653都順過你多多聲啦
影相幾好都好，部機要順先得嫁

3700-3800應該都會去馬

用samsung 唔窒都偷笑啦
順唔順除左睇硬件都要睇軟件嫁
睇黎你唔知625 呢粒u幾神

無NFC 呢樣野大家其實點睇

我宜家後備機係S625
粒U勁慳電係事實，3000電可以當4000咁用
但唔代表佢效能好好，有時打機都會lag

買得625呢粒慳電u預左唔打機，呢部仲要5000mah , 希望定價唔會太高

撚知你打機咩 你淨係話要順咋嘛

咁 821果啲全部屌打啦

衛訊賣$3998
有冇人去左門市問有冇咩優惠

應該好快跌價

岩岩得閒出左去問左
原價減200
有中銀卡有$150 回贈
送32gb卡, 同埋好似送快差

咁細鋪可能一出減到3500都得
btw 部野 最快得5v2a叉電 送快叉都無用

細鋪邊間穩陣呀
果d聽聞好伏
好有興趣換機

Imobile係牙石認可

睇
Imobile都係$3798

如果有nfc就好，用緊c7 都幾滿意
5000電真係吸引

3000內會考慮

是咪應該等佢跌下價先

如果係我會等落到3千頭先入

應該好快會減多100
之後就難講

highend機試過一次過定價減400
但係呢部就真係難講啲

部普通zenfone3 我都等左佢好耐減價
但咁耐一啲都冇跌過
唔知zoom出左之後會唔會減

mphone 試下
imobile 垃圾 減完仲貴過大鋪

你要跌幾多
5.5吋 我9月定10月 買都係2500

咁等我部zenfone 2收皮先再買

mphone冇賣zenfone

用緊Zenfone 3感覺良好
btw有無咩打字apps推介
ios轉android 打字唔慣

google 輸入法 仲有一隻唔記得叫咩
中英 同時打 係條 bar 揀返
我自己淨係用 ZenUI

等唔到佢減價啦 睇黎都係買ZenFone 3

(用緊ZenFone 2 )

係咪呢部

其實佢係藍定黑？

水貨?

幾靚仔

咁貴,又冇nfc同快叉

5000電 625 根本唔洗快叉都得

講都哂氣
到有快充，佢哋就會話無換電
到有換電有快充有大電，就會話唔係s821

呢D野係你講,我冇你要求咁高

我只係想佢平,有nfc同快叉,唔係的話咪有排叉
睇評測話要叉3個鐘先滿電

3000電 625 都夠頂一日啦

不過睇返其實呢部機充機速度算唔錯,因為太大電先充咁耐

不過賣相機同大電值唔值四千就見人見知啦,zenfone 3 spec同佢差唔多都平佢成千蚊

這次做了一個比較特別的測試，我們從新店碧潭開始，一路開到淡水，而且全程走平面，不走快速道路，沿路一直持續玩PokemonGo，看看會用掉多少電力。到最後連續玩了近2個小時，用掉27%的電力。

作為主打拍攝功能的手機，ZenFone 3 Zoom 的相機規格相當亮眼，採用類似 iPhone 7 Plus 的雙鏡頭設計，標準鏡頭焦段為 25mm，內置 1200 萬像素 Sony IMX362 感光元件，像素尺寸達到 1.4 微米，另支援 f/1.7 大光圈、四軸光學防手震以及 Dual Pixel + 鐳射對焦技術，幾乎現時手機用得到的進階拍攝規格都有。
至於副鏡頭像素同樣為 1200 萬像素，焦段為 59mm，可以做到比 iPhone 7 Plus 倍率更高的 2.3x 光學變焦。
但由於 ZenFone 3 Zoom 的 2.3x 鏡頭最大光圈僅得 f/2.6，吸光量會明顯較主鏡頭低。因此當使用自動模式拍攝時，系統就會根據現場環境來判斷 (1) 夠光，切換至 59mm 鏡頭或 (2) 唔夠光，用 25mm 鏡頭做數碼變焦，這方面的功能設計就同 iPhone 7 Plus 一樣。
不過 ZenFone 3 Zoom 另外支援 M Mode 手動模式，變焦時可手動切換用 2.3X 的 59mm 鏡頭，算是做得比 iPhone 好的一點。

睇你平時影嘅要求姐
zf3 zoom 低光拍攝一定勁過 zf 3 好多

實測ZenFone 3 Zoom拍照（也跟第一名的Google Pixel小PK一下）

雖然佢比果2部係宜家最貴,影相最好果2部機
但都反映到zf3 zoom有d 2頭唔到岸,spec又同zf3差唔多,影相又未到頂級,個價又同D上一代旗檻機差唔多價

買佢都係買鏡頭姐
佢呢部夠打低中階 同一部分高階相機啦
頂級相機就頂級價錢

問題係部部中高階機都有nfc同快充咁滯,呢部機同佢地一樣價甚至仲貴D反而冇

快充對 zf3 zoom 嚟講意義不大
冇 NFC 係敗北
一樣價果啲都有佢嘅相機先算
就係因為冇完美嘅替代品
先令 zf3 zoom 有令人考慮嘅空間

岩岩又落左衛訊睇
普通zenfone3 5.5 減左兩百
之前好多次問價都係企硬2799
一出左zoom就肯減價
好難揀呀

咁睇落其實ZenFone3 同 ZenFone3 zoom其實真係只係差鏡頭個價，對唔係好用影相功能嘅我唔算啲咩大分別

電量

同埋電囉
我自己都唔太影相
台灣果面都話zoom呢個定價有d高
htc 10都買到了

asus d機一轉左唔用intel u,變用高通u就唔再抵玩

係喎睇漏眼，其實我依家用緊ZenFone2 551 ，3000電真係唔夠喉，仲要用咗1~2年左右，依家半日都冇大概6~8個鐘左右(淨係聽下歌，上facebook ig)已經得翻30%

同你一樣呀屌巴打
我果部仲要已經進化到有時去到20幾30%電就突然跳到去1-9%
然後用多1分鍾就無電熄撚左機

當初intel 為左推atom u 賣平d
點知intel都係衰左

同埋625特點係慳電
如果唔打機效能絕對夠用

唔影相就 zf3 整體好少少
續航方面 3000電已經好夠 再唔係尿袋

仲用緊Zenfone2未壞既巴打你地已經算好了
我果部正常地用左1年2個月就收左皮

仲用緊zenfone 5(即係一代)
14 年7月用到而家
本來想等zenfone3 跌價
點知無咩跌

跌左兩舊囉衛訊

果陣百記2500 又唔入手

果陣上年丫嘛
部ZENFONE 2都未壞
係最近呢兩個月先留意下D機姐

依家衛訊都2600啦好似
唔知點解牙石 zf3 series 企咁硬

Zenfone Selfie成日斷Wifi又lag到爆，已經放棄使用

市場上用S625/S626嘅電話唔多掛
zf3對上就得Samsung 部C7/C7 Pro, C7個價未出C7 Pro又係企得好硬

依家都仲可以話食住三星爆炸個勢
唔係嘅話會多啲人揀c7

有冇人出左機

已經跌到三千四 sosad

咁快

日日都跌 都唔知幾時買好

咁快手 衛訊果啲定 細鋪

岩岩出果陣係幾錢

細鋪啦當然

開4千

出左一個星期多d ja wor

可能太小眾

細鋪嚟講正常啦
佢地最棹忌責貨㗎

不過真係未破三都幾難有人接

細鋪有冇保先
不過跌得仲快過 zf3

咪正常行保

官網唔係寫 特約零售商 先有保咩

特約零售商之中有人做到3400呀